
Q: How many annual leave days do I have?
A: Employees are entitled to 21 days annually.

Q: Can I work remotely?
A: Yes, up to 2 days per week.

Q: Who approves leave requests?
A: Your direct manager.

Q: How do I access my payslip?
A: Log in to the HR portal and download it under 'Payroll'.

Q: What is the dress code policy?
A: Business casual is required from Monday to Thursday, casual Fridays.

Q: How do I update personal information?
A: Use the HR portal to update contact info and emergency contacts.

Q: How to submit a training request?
A: Submit via the Learning Management System (LMS).

Q: How do I report workplace harassment?
A: Contact HR immediately or submit an anonymous report.

Q: How do I access employee benefits information?
A: Benefits info is available on the HR portal.

Q: How do I request equipment for remote work?
A: Submit request through IT support portal.
